電腦火牛用5a定13a線？

對唔住我好柒
岩岩拆左mon同電腦d線黎執位，而家撈亂左mon同電腦既電源線，2條線外型一樣

而家有條5A有條13A，mon係benq vz2350牛係rm650x

係咪應該13a配火牛

你駁條5A試下
燒左咪即係13A囉

咁5a fuse 都已經1100W
你部野650w 咪得

唔過1000w用5a

650w係輸出喎